你咪告我囉死台狗

你係咪真係唔知自己個''國家''得19個非洲邦交國,

得幾個非洲國家同你有引渡法,

咪去台灣任意一間檢察院告我辱罵罪囉屌你老母

玻璃心又多疑,下下都以為人地疾你.

講到香港人工高過你台灣你又玻璃心碎,

講到台灣大學認受性不足你又要死撐

最好笑係成撚日以為自己個''國家''好多人知,井底之蛙到以為國際舞台度有你台灣份

我宣佈除台妹之外,繁體支那狗沒有一隻是無辜的.

崇台撚不服來辯

我睇唔出依家邊個玻璃心碎

過嚟減情台開post做乜柒牙
呢度得mk 仔架咋

駁5到 = =

佢地見識真係好少，英文又差，好撚廢

聽 玻璃碎的聲音

我想問下,如果忍9左佢地d文盲文化好撚耐,

終於有一刻爆左出來,

我算唔算玻璃心?

就算玻璃心我都應該屬於強化玻璃掛?

無端端做乜要忍人地個文化先
你話大陸移民入侵香港就話要忍姐
但依家情況係每年香港移民去台灣既數字都創新高喎老友

打lol輸左?

睇怕係

積下口德啦

垃圾樓主

柒寶今次又無錯喎

屌你老母
( Show Blocked User - 搭巴士返學 )

講真
台灣個條辱罵真係好撚柒